一個ou accounting既人話自己可以入big4

唔入係因為身體差
唔熟呢方面
真係可以定佢吹水

利伸：事主我家姐

去完英國高中同大學
之後同班on9 mk係個邊創禍
搞到要返黎hk讀ou

big4真係ou都入到？

我覺得big4係神人同三大天下
有d好奇上黎問

係咪楊生?

傻啦識人讀恒大都入到

真係估唔到wo

識人而且有料就入到架啦

但好似冇見過ou人出現係big4

2nd tier 會有ou

其實我都係因為身體差而退學

但係都無好似佢咁

成日拎黎踏我（得中5呢點）

仲話以前男友工程師點點點

佢高我好多咩

早出生過我享用哂d資源

真係可以

Ou都會有勁人，三大都會有垃圾

我以為佢吹水

做audit 好唔環保ga wor
做狗都唔會以污染自己個狗竇為榮

改名都無撚用

麻煩其他人copy 番俾樓主睇，佢block 左我

我都想去英國留學

俾個長期病搞到困死香港

我做水記 暫時未見過有同事ou grad

鯨大都有醒水識做人嘅人

邊個同你講big4要神人先入到

每年得幾個fresh grad入到
仲要靠RP 同做intern先有機
利申 今年grad

考牌冇分咩學校
考到就得
大把外國u都做到啦

觀念錯誤
做Big4唔係代表勁,big4人工亦唔係高commercial好多
除非你唔係做fi
做fi好多都高過big4
big4係升得快
但都係用命換返嚟下下做到12點
重點係你有冇牌
冇牌做big4一樣係舊垃圾
big4 其實長期缺人,肯做就入到
除非你無牌
講難入係因為你fresh grad+無牌姐
本身做開呢行有牌既人想入100%入到啦
除非你做到partner啦,咁就勁喇

點會冇

Big 4主要係收三大中等至中上
Poly/city 最top個班
間中有幾個bu/lingu
Ou真係未見過

我舊時間bank有位ou programmer見識同諗野方底比3大仲高，又肯做，結果10知月升左，其他人就年半。

咁當然100個ou都冇出到佢一個啦，我唔知啦，佢係個間bank歷來第一位ou perm 員工。

Big4唔知係咪請入過tier 2 或以上的bank啦，不過睇成績出身的想法係好on9,有錢人課哂金點差極d仔女都唔差過普通人啦。

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(Acc) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Accounting, 將來就可以用會計監管公司各個部門。
又要負責幫上司公司和稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

見過有人 ou local 轉 second tier 再轉入 big4